覺唔覺而家少咗人講 「唔割」呢個terms?

說好的核爆都唔割？
之前就算有狗扮人，大家都話會唔割
到呢刻有啲人連和理非都屌柒人⋯

半年啦 仲要講？
植咗入腦

哈 你地鐘意啦

咁我順便提你手動呼吸

冇人講我冇嘢講，係咪有人會講哂d嘢出嚟？

Btw我冇嘢講

好多人直頭唔呼吸，排埋氧氣出黎啦

講緊係有好多人倒轉講

證明已經唔洗再講大家自己識做

我成日都講架喎

其實有冇人諗過
不割席呢個字難聽到死

不割席就好似你有問題
不過你痴埋嚟
我大人有大量比你痴

明明人地貢獻
大你十萬九千倍

無論邊個有心做咩都好
都會係【支持】

內化左
你鍾意提下大家都冇所謂嘅

唔覺

因為冇資格講

而家出面勁多人潔癖到個字面解就要割
咁點解釋？

唔割

唔撚洗講都明啦

記得眨眼

其實最大問題係 有啲能力所限嘅
知道有錯 想改
但唔知點解愈來愈多人睇到呢啲錯就係咁屌人
又或者話人當手足係condom

我係想提果啲已經唔記得嘅人
好多人屌啲人做少咗野嘅人

天氣乾燥記得飲水

呢排講開割你老母
對唔住囉

好似得正苦仲講緊割席

好彩呢喥仲有咁多人呼吸
但更多係唔識
係吸二氧化碳

人血饅頭果堆又點睇